［突發］一點民間記招討論集中帖

九月八日 星期日

《香港人權及民主法案》集會
要絕對和理非，控制場面！！！

13:30pm
遮打集合

2:00pm
美國駐港澳總領事館

為美國風災祈禱：

颶風「多里安」致巴哈馬23人死 美國超20萬人斷電

唱美國國歌、
揮美國國旗！！！

香港人，九月八日見

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

中間果位絲係?

Tui

日本反送中第一人平野鈴子

支持下巴絲

HERE

絲打講野

推

Pish

邊到有link?
Rthk蘋果都冇

立場有

立場fb

Now, icable

Thanks

份槁唔錯

7/9機場更新 求求大家

稿

建議連仔加Fake News Label

幫手推

Push

英文巴

恐怖分子記招就咁多人睇

打工仔食飯時間?

食飯時間，好多人唔係位

英文巴好大隻

好撚多個POST 呀, 睇邊個

包埋隻耳仔會好d

比Avengers，Watchmen，JusticeLeague更真實，勇武，認真嘅TEAM！！！

SALUTE！！！《香港人》歷史最燦爛一章！！！！

可以聽日文

不過今次係咪宣傳太少 我唔係睇到立場彈出黎都唔知

太急

我都係岩岩十二點幾先知

推呀

立場個live 好細聲 now大聲好多

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

直播

now次次都收得好好

係 同少雜音

平野鈴子

其實Youtube好多Live都OK！！

係咪講日文

比好多香港人更關心香港

不如一次過講完再翻譯？

係，好NativeJapanese，有翻譯！！

呢個LIVE收音最好，拍得最清楚
直播

有日本人
好似好威咁

手語哥哥直譯日文?

如果call埋法文,德文人更加好

應該有稿

下次

世界connected

無盡感激

感謝巴打推po

多謝平野鈴子

Q&A

希望佢返到日本唔會比保守撚同三毛屌佢多管閒事

皇軍來了 我帶路
みんな ここで お願いします

遲左睇
嗰個女仔係咩人？

自己國民出事wor

平野小姐
一路為香港人發聲既日本人

平野鈴子
第一個日本人係日本申請支持香港既遊行

好愛你地呀

tvb第一次問野

up

相由身心
好靚女

咁都唔知, 好打有限WO

2019－09－06 第10次民間記者會
「國際同盟：香港民權及人道危機」

－ 好多國家以為已經成功爭取撤回，但其實目前並未撤回，仲要等立會處理。林鄭聲稱撤回，係企圖阻止美國通過民主及人權法案，為運動降溫，然後再作清算
－ 我哋希望引起國際關注，透過各條戰線，繼續開花
－ 向各國重申撤回係糖衣毒藥，香港人唔係貪得無厭，面對殺人政權，五大訴求係必要、必須
－ 釋出善意背後係大搜捕，國際已有發現背後陰謀，並繼續要求警察停止濫暴、達成真普選及調查警暴
－ 經過90日嘅抗爭，經過各種濫捕、濫暴、悲劇、封站、阻止救援、無差別攻擊等，政府已經將香港拉入人道危機，並正邁向另一次嘅六四
－ 希望各國知道香港已經唔係過往嘅安全、文明社會，需要各國嘅支援
－ 美國國會嘅民主及人權法案非常重要，（解釋法案權力），我哋希望法案能夠通過，亦希望中共喺中美貿易戰升溫為冷戰前，面對法案重新考慮
－ 希望默克爾訪華期間對香港表示關注
－ 唔係有外國勢力，而係民主國家對民主嘅聲援
－ 係捍衛民主、自由、法治、人權等核心價值
－ 今日新疆，明日香港；今日香港，明日世界
－ 我哋唔會停止對民主自由嘅追求，亦需要大家同我哋同行

問完都唔會播

日翻巴打

有D日本人保守起黎可以好撚自私

去到第十次記者會仲可以問埋D咁低質問題

高汁

咁叫自私撚啦

日文都識

多才多藝

日文巴
真正多國語言記者會

期待以後可以有其他語言

喺831現場

多謝你

政府啲記者會一對比...

驚黑警會拉佢

淨係英文都屌打

屌你手足D英文仲勁過政府班懵撚

推得咁慢既~

英文

咁多次記者會都係

全港連儂牆要人，文宣要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

真心唔好屌我
但我覺得綾子D答案有D廢…
晒左係到既機會…

係..有啲..

反而講野呢個絲打講得好好

呢part好好

英文仲

其實佢黎到都有一個意義嘅
就係有日本人支持

啲accent正撚到
睇返班警犬啲小學生英文

呢個巴打講得好好(用字, 態度)

人地係黎 有個證明 唔係得你地自己去對抗，佢係個象徵。

Expect佢會有更多意見

整合post
[大整合] 831事件未必得2個死

[有相有片]終極整合，831太子恐襲

大鑊 我懷疑我逼到中共讓步個個人是我！太子CCTV懷疑影到圍毆事件！

太子站一共有6人死 全部死於斷頸

我哋最精銳嘅勇武，對抗對方最強的防暴警和速龍 攻不入又損兵折將， 政權不痛也不癢
勇武在遊行的角色，應該只於保護和理非和遊行順利進行， 轉場才攻堅
集中港人自治和雙普選; 歷史上所有名將 成名於攻其不備 奇兵突出 全香港遍地都是 令人討厭的建制派議員 ，港鐵和政府設施， 為何要攻敵之堅盾？

今日個手足無論中英都答得好好

巴打好醒
最後多謝埋大陸同澳門人

好少人討論